（整合）全港票站位置+需帶備文件

民主派初選懶人包
🗓 7.11（六）、7.12（日）9am - 9pm，留意部份票站開放時間不同。
🏛 你可於全區任何一個票站投票，不一定到自己區議會選區投票。
1️⃣ 進入票站之前，Android 用家請先安裝普及投票4.0於自己的Android 智能電話，iOS 用家到時則會使用網頁版進行投票。
2️⃣ 向工作人員展示身分證，以供驗證。
3️⃣ 向工作人員展示以下任何文件：
(a)住址證明
(b)過去的投票通知

Android用戶請下載普及投票4.0:

需帶備：
1. 身份證
2.住址證明 或 過去的投票通知

！！！由於選民資料截圖有機會違反選舉法例，因此現只需住址證明（有你名嘅水/電/煤氣單/銀行月結單...正本/截圖/相片/電子版均可）再加身份證就OK！

順便幫手 Share：

push

推

聽日呢個初選 係測試一下你地個心靈到底係咪用紙造

tui

推推推

認可住址證明包括：

者係有身分證
加用你手上部電話影一張有完整自己名 同地址既信
再去票站就得

好似係

yes

this

借個位 會員標籤功能

慎防突然上唔到網 今日已經係公司印月結單

即係身份證+任何一封寫有自己住址嘅信就可以

九西雙本土 馮劉必投

聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票

推。越打壓越硬正

Pishhhhh

聽日見

ok

推
聽日票站見啊咁多位

新界東投邊個好？

香港人 明天不要怕 齊上齊落 去投票

推推推推推推

真本土派侯選人:

用電話影低月結單咪得。。。

Push

原來可以去其他區投？

用考評局寄信嗰個信封有名同地址 當住址證明得唔得 ？

住址證明電子版係咪都可以？

一時諗唔起

如果我9月係投功能組別 聽日有無得投超區？

電子月結ok?

OWEN

記住去投票啦

有兩日時間, 比啲耐性, 個個都要去!

2017年9月1日，王百羽當選第十三屆港區全國人大代表選舉團成員。

其實記唔記名啱啱聽有個前輩講
話民主黨信唔過 一定會交我地資料上去

長期置頂唔該

可以

多謝樓主
多謝香港人

到時可以直接開ebanking，月結單有你地址

推

yes
或者影低佢都ok

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

點擊Android一定要用 app ? 已經好多app ...

推 聽日投票之後去食早餐

佢有一頁係你自己tick格仔問你係咪功能組別
我諗跟番9月咁好啲？

up

唔爭在裝多個啦

等佢本人解話啦

紙張投票太少

全區任何票站即係新界東一定要去返新界東，唔可以去九龍東，係咪咁意思？

學生動源 鐘翰林推薦名單

如果係九西，係咪是但去一個九西既就得

借個位唔好意思
黃絲老豆同個仔嘅絕密對話流出

先選定在你選區內方便的一個投票服務站。你可以在選區內的任何一個服務站投票，但不可以跨區投票。（例如新西選民在新西的任何一個服務站都可以投票，但不可以到新東或其他區的服務站。）

推！

唔好俾佢沉

推呀

PUSH

太重要 推一推

iOS user?

若你用的是Apple智能電話，因程式仍未獲批上Apple Store，到投票服務站，你可以掃描二維碼（QR code）去到投票的網頁。

個場會唔會太多人 驚感染

睇立場話住址可以係選舉事務處網上查閱系統個嗰截圖都得？我已經冇住係選民資料個住址所以冇住址證明，得個嗰

電子月結可以嗎？

住址證明*

其他post話絕對可以

thx

感激

最好去返你九月選舉 reg 左個選區投

雖然你拎都證明嘅話是但一邊都會比你投

推~~~

聽朝見

我想問投完票之後所有DATA 會點處理?

想問點check自己係咪選民？

去選舉事務處，或google 「選民資料網上查閱系統」

我之前拎成人身分證嗰陣已經填咗表做選民，但上次選舉check自己冇。
之後今年六月前我有上網登記咗一次，上個月check我又無。。。。。

呢張圖係呢個星期見過最jable

簡而精

弱弱一問
係咪之前投過區議會就姐係有得投埋聽日初選

想問九龍區係咪可以去港島區投票都得？？

無乜關係 始終唔係官方無得 check 你係咪選民，
都係帶身份證 +住址證明入場啦

no, 去返九龍東 /九龍西嘅票站 （視乎你住邊區）

屌一直無人幫到我

幫手 share

Share完聽日見啦

姐係要去到先知自己有冇得投？
自己係咪冇得check

推下先

Thanks

唔好用選舉事務處 cap圖
唔好用選舉事務處 cap圖
唔好用選舉事務處 cap圖
唔好用選舉事務處 cap圖
唔好用選舉事務處 cap圖
唔好用選舉事務處 cap圖

推巴打po

個人資料 不了

到底冇更改選民地址嘅人係咪冇得投
因為唔可以cap選民登記資料

初選去返9月你嗰區投

咁如果真係揾唔到住址證明 係咪都唔可以用選舉事務處cap圖

我千辛萬苦係屋企搵到張5年前舊地址既信作住址證明

問題我住址證明已經係新地址
點證明我係嗰區選民

樓主整合得好好

銀行月結單都無？

住址證明係咪冇限幾耐之前

香港政府公函選舉事務處寄嚟嗰份得唔得

唉 我屋企人係科技白痴都唔知點教佢投

可能大家小心D，可能會有狗同藍絲搞鳩票站，大家警覺下，當然票照投

當然可以

E-statement得唔得

預咗狗同藍屍輪流搞

聽日後日得閒嘅大隻仔可以幫手睇場

Pish

但係appledaily又寫唔可以跨區? 姐係可唔可以呢

「先選定在你選區內方便的一個投票服務站。你可以在選區內的任何一個服務站投票，但不可以跨區投票。（例如新西選民在新西的任何一個服務站都可以投票，但不可以到新東或其他區的服務站。）」

唔可以跨區 但可以跨區議會分區

依兩日只推依個

弱弱一問 Sunny點解會唔係本土list

會唔會留record ？ HKID,地址之類？

長沙灣近明愛果邊，係邊投同投邊個好？

朝早起身投票！

唔知投邊個
我唔係自己選區都揀到自己區人？

呢個叫admin pin熱門啦屌

幫推

唔齊喎

想問點check自己有冇登記左做選民

想問下住址證明駛唔駛三個月內？

有冇人同我一樣好concern要show身份證+住住證明呢個位而掙紮緊去唔去

show一show炸喎清

如果唔駛影相留底咁我覺得都ok ge

仲等到幾時

就好似你唔會向路人show自已敏感資料咁
又或者你唔會願意比建制望到一眼你個人資料，而唔知聽日望你果條友係咩心態

最少有幾十萬人同你一齊show 驚乜

去一次有不反遊行風險都高過去投票10倍啦

其實show完之後入乜嘢料都會計你一票？

有無人用android 機download 唔到？

成半年前既住址證明得唔得

推，身邊好多人唔知個程序

住址證明得屋企人名得唔得

因為而家有唔少人都唔太sure 投票方法，請盡量用wtsapp, tg, ig, fb 話比身邊嘅人知幾個重點：
1⃣. 帶身份證+ 住址證明*（不能用上網查閱選民記錄的截圖）
2⃣. Andriod 用家請事前download
<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:

Apple 朋友❗唔使app, 到時scan Qr web投❗
Apple 唔使app~
Apple 唔使app~
Apple 唔使app~
#重要的事說三次

3⃣ 因為7/10唔少地方集體被業主通知唔可以做票站，所以請各位務必📣喺出發前check check 最update 票站地址， 以免摸門釘📣
（更新自7/10, 20：33）

最後，記得星期六日去投票!

----------
*可接受的住址證明:(電子版/相/screen cap/實物均可）

1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票 ;
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單 ;
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書 ;
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件 ;
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書 ;
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單 ;
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約 ;
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院)
• 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)
9. 有全名的屋苑住戶證
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證

唔得啦，你自己真係一封銀行信都無？

啱啱18歲冇乜呢啲信 有嘅都唔係三個內

推上熱門

投票了

弱弱問一句，聽日係咪只投一票
第一次投咩都唔識好努力爬緊post

"很抱歉，在這個伺服器上找不到你要求的網址。"

入條link 咁寫

請杯葛初選

推呢個 詳細啲

一票地區直選
一票超區
合共2票

訓啦 早啲起身投票

721831101111

早唞啦你，一早去塞爆票站

食埋早餐去

食黃店、投票，直落

冇撚錯，聽黃歌，食黃店，投票，再貼文宣，上連登推post+retweet 五連發

唔可以停

Pushhhh

太好了
有個票站好近屋企

啲app嘅link死晒?全部都下載唔到
定得我係咁

我見隔離po都有人話下咗架

【民主派35+公民投票 (初選)】#重要訊息 #請廣傳 : #服務站開放時間須延後至中午十二時！

警方於7月10日晚，突進入 #香港民意研究所 對其電腦系統進行調查，導致 #民主派初選 的最後階段準備工作被延誤。

在此重申，初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於7月11日至7月12日進行的民主派初選。

#民主動力 及兩位初選協調人獲悉香港民意研究所團隊的工作日程被打亂，亦以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙。因此，#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正，敬請留意！

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而 iOS 使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。因此做成的不便，#我們謹向廣大市民致歉。望所有投票的市民，能多多包容及忍耐。

在惡法橫行的時代，我們要繼續不畏強權，以公民投票去拒絕謊言。提提大家，投票時除展示身份證外，須攜帶：✅過往的投票通知書 或 ✅住址證明 (文本、電子版本、截圖及相片皆接納)。

#民主派 #35plus #公民投票 #初選

down左揀語言之後冇反應

想問下如果我係九東選民 可唔可以去港島票站投票？
利申 我都係投返九東既參選人 只係咁岩聽日係港島方便d

原來係咁唔該晒巴打

同身邊嘅人講，唔好早過12點去，同埋個app廢咗

[重要！] 聽日7月11號 12點先開票站

【民主派35+公民投票 (初選)】#重要訊息 #請廣傳 : #服務站開放時間須延後至中午十二時！

警方於7月10日晚，突進入 #香港民意研究所 對其電腦系統進行調查，導致#民主派初選 的最後階段準備工作被延誤。

在此重申，初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於7月11日至7月12日進行的民主派初選。

#民主動力 及兩位初選協調人獲悉香港民意研究所團隊的工作日程被打亂，亦以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙。因此，#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正，敬請留意！

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

因此做成的不便，我們謹向廣大市民致歉。望所有投票的市民，能多多包容及忍耐。

在惡法橫行的時代，我們要繼續不畏強權，以公民投票去拒絕謊言。提提大家，投票時除展示身份證外，須攜帶：✅過往的投票通知書 或 ✅住址證明 (文本、電子版本、截圖及相片皆接納)。

#民主派 #35plus #公民投票 #初選

[重要！] 聽日7月11號 12點先開票站

請教一下，我之前住嘅地方冇住址證明所以用左家人地址登記（新東），但近期搬左屋，依家新屋有地址証明但係（新西），選民登記確認信又好似唔用得可以點拆

乜要住址證明咁撚煩嘅？ 屌 唔去算啦

幫手 Share 埋 Facebook page

pin 改左12點開始,唔係9點

block 一隻

去唔到揾人投ok?

同你一樣